究竟做有錢人係咩感覺？

真係好葡萄
點解自己唔係出生呢啲有錢家庭
要俾人睇唔起
就算食個飯行吓高級少少嘅店都要比啲sales喵嘴喵舌
成日都覺得如果我係有錢人，有錢到好似鍾培生嗰啲，我諗我現實做啲咩啲人都當我神咁拜（連登唔計）
成日努力到一個位就問自己咁辛苦為乜
就算我幾努力都好，我都冇可能咁有錢
就算唔大貪，要有層普普通通嘅私樓都冇咩可能
出身係普通家庭，究竟係咪真係要靚女，嫁俾有錢人先有可能變有錢？

如果嫁到比有錢人算你好彩
但人地有錢自然要求都多
零話事權

食飯叫2個凍檸茶

幻想下玩 sim life 被你 crack 咗隻 game , 要咩有咩, 結果你會覺得隻 game 唔再好玩, 你已經無晒所有存在嘅意義係隻 game 入面

有錢大把野玩啦

你呢個思維注定你做唔到有錢人

咁應該要有咩思維

可惜我係仔輸在起跑線上
如果我係靚女嘅話我諗我呢世應該都活得好開心

阿姨,我不想努力了

20歲揸McLaren溝女

靚仔都係啦
待遇都唔同

窮人既幻想
事實係有錢人好多野玩,過住精彩既人生
窮撚只能夠過住D 返工放工既垃圾生活

咁你都係算吧

待遇唔同 但對你生活圈好似無乜用
都唔會變到有錢 除非男model國際級

只係回番你果句呢世應該都活得好開心
就算大家住同一區，讀同一間中學，靚仔嘅就係比人媾果個，去大學去公司面試話就話公平，其實靚樣都係有分加，每一樣生活上發生嘅事佢地都幸運少少生活就開心過普通樣嘅人好多⋯

我好真心講，錢只要夠基本生活同社交就夠，再多唔見得會變得開心。

用錢買奢侈品，或者建立喺錢之上嘅關係，真係令你開心咩，對我黎講就唔係囉。

有錢個啲叫享受生活

你幾有錢去到某H字頭名店，d sales都可能對你「喵嘴喵屑」。
唔係做左有錢人就去邊都大哂

我想有錢只係唔想返工

正解 你要買啱嘢
你買一萬蚊配件點都好過買個五六萬嘅手袋
你試吓去蘋果店買$3000 iPad 加apple care
點都好過你買部最新iPhone 齋機

你星期三去跑馬地
啲阿叔拖住個個 都唔知係佢個女定佢條女
你就明 分別其實唔大
唔洗妒忌靚仔

甘比入去會唔會俾sales喵？

你揸法拉利 同揸錢7 都係車
但你夠唔夠膽停係遊艇會？

蕭生咁 得閒就9up

你話爽唔爽

不過佢都算白手興家

努力做野果陣外人唔知者

對呀，重點是你是那店要的那種客，
至少知道要甚麼都買點(配貨)而不是淨係睇住d袋，
唔係就多多錢都冇用。

係果度唔識問唔識買多多錢都唔會有人理，係你有錢都唔會拿袋出來。

喵嘴唔屌尻佢
問佢今日咩事
咁樣令你好唔舒服叫佢死返去後面

認同呀，但要夠錢唔洗工作而又夠普通日常生活，都要好多，目標艱巨

有錢人可以揀唔同既閪屌

如果有一日你可以停遊艇會就覺得開心嘅，我唔阻止你追你嘅夢，大家價值觀唔同啫

包養條女玩埋其他窮mk仔都仲得，只要條女開心，我就開心

據聞果間名店d sales一直都好多人會忍唔住鬧爆

停係遊艇會要開心咩
係入面食餐飯姐
叫唔洗行咁遠

第一次覺得有人可以咁on9
覺得要咩有咩=唔再好玩

算命話我嫁有錢人架

叫M記加大唔洗諗

只要有錢人鍾意，隨時可以玩窮人玩嘅野，但係窮人就玩唔到有錢人玩嘅野。

好多月光族唔買樓都富豪級享受
狂去旅行 買袋買衫 飲酒扑嘢
只不過有錢仔囡冇咩代價
窮人有代價 始終要面對現實又要捱

你e個比喻差窮人個邊
玩sim life 但焗住每日有8-12個鐘係要工作 淨返時間要照顧自己起居飲食
咁不如crack左隻game

轉凍飲+$3 唔洗諗

你而家最多都係葡萄下
當你知道好多有錢人既故事之後
你會更加憤世嫉俗

體驗過人生個種無力感 比起體驗窮奢極侈生活 更有感受👍🏻👍🏻

利申 窮到傻左

諗起有個日本做牛郎做到有錢，條仔本身都唔係好靚仔

仲有意義，亂搞男女關係，四圍屌女，激人玩死人
都幾變態，不過幾過癮

食嘢唔使睇價錢

唔好講d咁膠既野啦

認真答你：m記加大

拉利林寶型好多

阿Q

大學見到個同學坐靚車有司機接送，然後我日鳩日要逼校巴真係好葡萄

接受現實，喺有限入邊活出自己嘅最好啦
如果個個都心想事成，仲成世界嘅。

你好似我老竇成日同我講有錢人好慘好辛苦

人唔識知足幾有錢都冇用，永遠會有人比你更有錢
你又唔諗下你係發展終國家既蟻民眼中又係幾咁幸福，每餐都可以食肉食到飽，有冷氣有暖氣水源無限豐衣足食
以購買力黎睇，支那蟻民一半人可支配月收入不足一千蚊，即係想買部垃圾手機都要兩三個月人工，而係香港洗幾十個鐘碗就買到

但最少要剪個mk頭

我屋企ok有錢
但我感覺自己好低調，我出街食飯都慳，好少會食過百，除咗節日
屋企好少野，物慾好低
冇乜感覺，可能我偏低調

白痴

做個朋友可以嗎

窮人係唔會真正理解到 記得有個故仔，一個農夫想像有錢貴族係點樣生活，佢就以為佢地係用黃金鋤頭嚟耕田 農夫永遠都唔會想像得到，原來呢個世界有人可以唔使耕田

好似講到第三人稱同第一人稱係一樣

Why

俾晒你啲錢我，俾我無意義咁生存，意義留俾俾你

心富身不富
最緊要心中富有

你又可以諗下 究竟做印度賤民係咩感覺
拉闊啲睇 可能會開心啲

ok有錢=咩
幾層樓？
定幾億

咁只係你太膚淺，可以google下咩叫獎勵機制
做人唔識既可以去學，唔識野又口臭果啲叫達克效應
希望google幫到你

玩GTA/Sims勉強當感受下

YouTube見到介紹鍾培新生間屋，IG又成日見佢show，佢一個角落頭已經大過我成間屋。
但佢呢啲有錢人其實佈滿成個山頂、南區，而我就同呢啲人好似隔絕左咁，可能生活圈子唔同，好難想像其實香港都幾多呢啲有錢人，有時喺度諗大家其實係咪真係同樣生活喺香港

其實好多人咁有錢係by product黎
本身能力已經賺到富足生活
一味追求錢只會越離越遠追求比到價值呢個世界，財富就會自動跑入你屋企

又唔係叫你剷青整個MK頭就有錢賺都好

中大都有咁有錢嘅人？以為得港大

如果冇呢種野心，人又點會進步呢，呢個世界冇有錢佬啦

唔係串你，但想知你個OK有錢嘅程度大約係去到邊？

你搞錯左幾有錢同有幾開心

現實更多人又窮又冇人生意義
例如樓主

屌 邊撚有咁誇張
個d離地有錢
半山+ __（兩間屋）
超跑

叫ok有錢啦，唔算超級有錢
如果唔係早都住左獨立屋

第一樣就係要相信自己對自己嘅未來有影響力

你做細路嗰陣想食零食打舖機都好難得好奢侈
大個咗想食就食想打就打

我諗大概係咁嘅感覺掛
我未體驗過都係得個估字

去非洲住 你就會知

曾經我細個未見識過有錢人嘅世界我同個農夫一鳩樣對有錢人冇咩概念，亦冇話好羨慕
但之後身邊出現過一啲好有錢嘅人，覺得自己好似井底之蛙，佢哋嘅生活真係唔能夠想像咁豪，令到我都好嚮往呢種生活

same

食飯唔洗睇價錢先，想食咩就食咩

識個有錢仔日日打機
出黎食飯就請曬所有人

乜驚都比佢玩到冇野玩
成日r 香港d戰隊join

有錢都有分級數，都會互相比較。打工嘅有錢=窮人，公司老闆=中產，上市公司老闆=有錢人，富豪榜榜上有名嘅=好有錢。

衣食住行基本上都唔使睇價錢，只分得到同得唔到。舉個例子，佢哋買部跑車=一般市民買部相機/手機咁，爛咗壞咗都會有少少可惜，不過轉頭就可以買果部。

到你有錢咗你就會想要第二啲嘢。有錢嗎一定會開心，你見有好多有錢佬/明星都自殺。你企係你地角度梗係覺得佢地生活好開心，但係佢地角度唔係。最重要都係個人嘅睇法。開心唔開心都係靠自己，唔係外來嘅事物/人

唔係應該係有嘢心日先會進步咩，成日聽人講冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽，咁如果當初李嘉誠未發跡嘅時候都咁於現在，今日佢就唔會做咗首富

答左

半山+ __（兩間屋）
超跑

叫ok有錢啦，唔算超級有錢
如果唔係早都住左獨立屋

你窮撚走入去要買birkin bag先係姐，其實有錢仲要受個sales氣真心戇鳩，大把富婆打個電話比sales個袋送埋上屋企

其實我覺得有幾億應該都唔算誇張嘅身邊都識幾個，係真有錢人嘅世界佢哋都只係碎料，不過做到佢哋我已經謝天謝地

養唔養多隻狗

有錢個spectrum都好闊...
身家數到既人唔好話自己有錢，人地d身家係股份，收埋係處女群島d錢仲要數唔到
超跑頂多咪1千幾百萬（唔計特別版啦)，一隻遊艇靚仔d都8位數起啦

但我想講錢去到某個位就有diminishing return
當你財務自由基本baseline有個之後，滿足感，成就感你買唔買到？點解李嘉誠, Jeff Bezos咁有錢仲要返工?你去到果d位就唔係物質野咁簡單，想有influence, 家族強大...

師兄你離題了，論題係有錢人有幾開心，唔係點樣成為有錢佬
上進同滿足好難共存，心理學上有樣野叫享樂適應，我想講既係有錢人既渴求未必比窮人少

當你十億hkd = 150M usd

其實好少，只能講真有錢既人真係有錢到仆街，根本數唔到

識一個大陸朋友，屋企係官。美國留學，飛機出入一定頭等，揸法拉利，一畢業就自己搞生意。同佢熟果期，益我唔少

剩係食飯唔洗再睇價錢已經好正

不過窮開已經無欲無求了

你咁講又唔岩
有錢人要追求上一個層次既快樂
比起窮人追求上一個層次既快樂難得多

例如有錢人中一次六合彩唔會有感覺
窮人中場波多過十萬已經好興奮

儲一年錢完左肺炎去整容 番到黎人生唔同晒

所以曾俊華話自己係中產真係差唔多

你星期一至日去dance club
d阿婆攬住嗰個 都唔知係佢個仔定佢條仔
你就明 分別其實唔大
唔使妒忌靚仔

我個frd二十幾歲已經係VIP, 一有袋到就會call佢買
悉尼店係咁, 我相信香港一樣

有錢但揸錢7既人，本身就已經唔會出入遊艇會啦

你個mindset好好

係香港有十億身家
可能得1%
叫自己ok有錢唔算過份既

我親戚就係
全部住東半山，比我個度西半山更有錢 （半山應該東最有錢）
佢哋讀一個二個Cambridge、名牌外國大學，個個都留學，讀HKU MBBS，DSE >33分，IB >40，得我冇留屋企二千幾呎

所以我只可以話自己叫中產？ 我同啲超級有錢仲差一截

佢哋都肯定經營(配貨)左一段好長既時間，一定唔係淨係有錢就做到。

其實如果那名店要錢，做代購就一定搵最多，一次買哂全間都可能得，只不過那間店是一定唔做呢d生意的，所以問題始終唔係淨係錢咁簡單，首先要做嘅係佢哋覺得良好的客，呢d叫唔叫「受氣」就真係見仁見智。

真，我同李嘉誠應該仲差幾百倍

其實開心同滿足係2回事，你可以開心但唔滿足。
好似你咁講Hedonic adaptation，適應左一個status 只會want for more...一係正面，例如繼續發展企業，家族事業..，一係負面，吸毒。其實都係同一個既問題

幾百倍咁少

有相熟sales都會call

Yes 堅 呢個世界variation就係咁極端，勁窮又有勁有錢又有

啊Q精神固然係開心啦，但我自己想做kind of更加高級嘅人，唔單只係錢、物質生活，而有錢人受到嘅待遇係普通人唔會有嘅，同埋社會地位，自己嚮往上流嘅生活，由細到大虛榮感都好重，我知自己個mind set唔應該係咁，不過都係講下姐

窮人要脫貧
首先要脫離老豆老母

岩一半啦 有啲人的欲望真係無窮無盡到癲
你有錢 又想要權力 而權力係幾乎無上限 亦都無可能番到去古時咁

比你有錢，日日屌到最正的女，都會屌到悶
有朋友，又會驚隨時謀你家產，酒肉朋友
識女友，你又唔知係唔係大陸果啲扮有錢女的Group釣金龜

雙面刃，如果你窮都有女埋身 又肯同你捱，依啲女真係要得過

價位雙倍咁濟

不過溝女都係易過借火

如果你同所有人比一定係高產
如果你同有錢既人比，可能係中低產，咁比落去沒完沒了
其實好多大部分超級有錢既人都係係股份pump出黎既paper worth，當然你可以套現轉其他資產

皇室，油王呢d另計

溝mk妹渣架vw都多20匹啦，洗咩跑車

你都真係似，我啲有錢fd都係咁上下，多數都係冇乜物慾，就算有物慾果班都唔係想買就買，會好仔細做規劃先買
Btw住獨立屋都有分level嘅新界獨立屋同港島獨立屋都兩種境界，只不過都係有錢佬咁解

喺香港男女平等的社會，女仔係最容易改變命運，靚啲嗰啲根本就係勝利者。

不過我覺得靚女得嚟要有學識，如果唔係啲有錢佬都係當你MK妹玩下，乜都溝通唔到，唔會俾你過門

要寸人冇咁嘅思維

我屋企正係養貓貓

屌咩 唔撚靚都呃到一堆毒撚
拖下手，免費食餐過千蚊，同你傾陣計
一個鐘收你千幾蚊

公立醫生時薪300蚊昨屌

試過一次，果種感覺真係爽到震 第二杯仲要正價19蚊

有時諗，有人為左幾十萬就自殺
但有人可以幾分鐘就搵到呢個數
就覺得好可悲

唔過份，我都覺得咁都叫中產真係好離地。
不過只係天外有天，而且唔係個個人生存目標就係鬥有錢。好似我上面咁講，你睇Jeff Bezos, Elon Musk 呢d 真正超級富豪，好多一開始就係有住passion去跟據資本主義玩法去創造價值，副作用就係有好多錢。
而呢一刻其實唔係好care自己係咪真係咁有錢，成就，點樣留名青史對佢地黎講已經比個net worth數字重要
窮人要生存，今日都唔知聽日事，點會明果種感覺。

心靈富足比錢更重要
錢夠洗 唔洗問人借就夠

根本係基層既人聽到好難怪咁嬲
但佢做高官接觸開既人黎講緊係中產

因為覺得冇野好show，好多野只係品牌效應，我好多衫都係d旺角樓上舖買，得d鞋、銀包先會想預budget 一千頭，牌子唔代表咩，內心空虛既人先會不斷炫耀自己身外之物突顯自己有錢，住公屋一樣可以好有自信，不過我明白窮萬萬不能既感覺的確幾難受

搞生意做下老板 開間公司 請班人 撚化下D馬仔 已經夠你玩好耐
又或者 環遊世界 屌下鬼妹 屌下架妹
投塊地番黎起自己既別墅 搞下性愛派對
日日浦 去玩去飲 女神級既frd多到嘔 一日陪一個都夠爽
淨係講你要厭倦以上所講既野 可能都要20年 我講既仲要係冰山一角
香港玩厭左就去外國其他地方再玩 衣食住行 咩都有得玩
同game呢種咁有局限既野好唔同架

好慘
原來李嘉誠 elon musk 咁慘

咪由佢地笑，97聽唔少家道中落，住獨立屋變住公屋
錢多唔代表要做asshole

Okayyyyyyyyy

喵咀喵舌應該幾可愛

夏天入茶餐廳剩叫杯凍檸茶
阿姐：正價喎
我： 照落

same
可以訓到自然醒已經夠

幸福賓周

唔明

原來有錢人咁撚痛苦
我唔介意幫佢地承受呢個無意義嘅人生

成撚日幻想班有錢人窮到得番錢咁
有錢咪都有得玩仲要玩最正個level
玩厭生活上既野又可以追下名利/權力

堅，心靈滿足最重要
生活唔洗特登死慳爛慳已經好幸福

先旨聲明，這個是正經post
我真係有野想同大家講
等大家唔好盲目追捧呢d所謂既偶像

我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚

咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野

過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她

咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉

跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆了解左情況就無再追問

過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闊話左兩句

又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve..

根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我定姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆備案

之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

好明顯你係窮人

屌你認真左睇第一段

靚仔有得屌阿婆？

邊際回報遞減定律

如果現實有minecraft creative mode係咪玩哂？

可以睇下

「勞動可以使我們擺脫三大災禍。寂寞，惡習，貧困」

唔好葡萄人地或者怨自己
腳踏實地啲學下投資/扮靚/學野去增值自己
就算最後都係冇錢 識到朋友/搵到興趣都好

何止正價
係淨飲雙計
$24 一杯

痴撚線最少要加20蚊食唔起牙

*唔使妒忌靚女

No
好似聽講呢d樓實用面積唔多，舊樓嗰啲（lift用拉個啲）又大又實用，易裝修，間屋可塑性高好多

多數我親戚住呢d

你都戇鳩

true
但實好多窮到燶既連登仔負皮你

係

其實佢堅係中產
唔明點解當年咁多人屌
玻璃心又眼光窄

係咪偏向大坑嗰邊？

成日ff 揸住架超跑係西洋菜街停低，再去買杯珍珠奶茶飲，跟住上返車走

屌垃圾post曲線吹奏鍾共
拉

你幾十年嘅努力點同人哋兩三代人嘅努力比呀
咪挽la樓主

不過靚得來又要有手段又要有學歷，又唔係個個靚女都入到豪門

之後感受下身邊啲人羨慕嘅目光諗吓都覺得正

咁你又誇咗
撚有7萬幾人有10億咩

唔係吹奏佢，自己都唔鍾意佢，純粹羨慕佢嘅人生

係如果有埋條靚女，應該係贏家

咁你要有翻咁上下靚仔先得
係部車出黎如果係肥毒撚人地會以為你偷車

你諗下屋企打乒乓波就知

錢係會令你價值觀改變

係外國好簡單

我覺得好尷 成日叫阿媽停內街
是咪我有問題

ching有冇原片

揸Mc?好少見兩個女人同時出現喺跑車

唔撚知呀 唔係我住
搵日問下先

有部分係

Gtr

名牌店附近會容易見d
女人鐘意一齊掃貨

其實真正既有錢人好低調，好多都好慳，甚少著名牌、食高級野

利申：見過有錢 fd 比sales喵嘴喵舌

真係未必, 見識過太多富二代fing錢永遠唔手軟

18：05

我都識有個身家過億嘅朋友俾啲sales屈左幾百蚊，之後佢嬲到打咗幾次電話同對方嘈
我係佢嘅話就求其啦當攞去餵狗囉

不過佢又捨得去買超跑

唔好嘗試去了解
有時無知係幸福

富二代同自己由0開始既有錢人真係差好遠

死哂未？電台應該再訪問佢地

有錢佬只會理自己感受
唔會理人哋點睇，你見李嘉誠都係帶精工就知

有撚位泊車

加錢轉凍飲/特飲

幾好，好過某某：我個仔日日三餐食日本野

你同學好唔環保喎，好嘥油錢

叫你含就含
奶就奶
如果唔係真心相愛
同做私家雞無分別

泊係路中心囉 屌你老味

Double parking任狗抄
大撚把

人地投胎投得好 無計

冇位泊車之如，又冇得biu車，popo成日捉改裝，翼改高少少又截你，因為跑車好明顯，停車場d博位又易high花d低身跑車

香港玩跑車一啲都唔好玩

樓主: 就算唔大貪，要有層普普通通嘅私樓都冇咩可能
香港地 單身 無父幹 就算大學畢業 都買唔起樓喇
有講錯?

求其拍係街囉
真人真事
有㗎跑車泊咗喺路邊
後邊有車過唔到
最後交通call泊係咪錶位嘅合法車開走 俾後面架車過

有錢人可以講理想，講人生意義
我呢啲窮鬼只能夠講生存

m 記不了

H字頭名店都對你喵嘴喵屑既話
只係你唔夠有錢

你做燈收錢都收到發

無收過
你估我係媽咪麵咩
我只不過咁岩唔好彩買錯邊姐

家教都係一個問題嚟有錢=/=識教仔女
特別係一朝得志或者中六合彩果班，根本唔識投資於是就教到啲仔女同佢一樣fing走半份身家
相反白手起家靠自己打拼出家族生意嘅都識規劃精打細算，家教又好，識幾個富二代都係乖仔乖女唔會showoff自己又玩得埋，成日一齊買U記

淨係玩鳩窮人已經有排玩啦

天生都有幾層樓同兩間地舖收租
但冇生哥咁癲
幾架超跑 間屋大撚到
身邊啲家底差唔多嘅人都係睇唔起我
窮fds 成日當我水魚 成日叫我請佢食嘢 借我錢課金唔還
啲窮女識冇耐又談婚論嫁
成日又話要手袋 要換機 想買車 買樓
如果做到生哥嗰種有錢就好了
我呢啲不上不下，最撚灰

我都想知，不過超級有錢人應該唔會上連登

唔俾人知咪得囉

你行出街果陣會感覺每個女人都想含你條撚

呢個真係，類似啲人成日講搵愈多洗愈多

咁多人異化哂
社會階層基本固定咗
窮撚咪咁多幻想

由向外求轉返向內求
搵只屬於自己
獨一無二嘅人生意義
每日踏實做
咁樣都仲有機會突破到階層
搵唔到又唔踏實
咁就匿係角落頭自己on99咁中二病發作ff自己有錢啦

認同 香港玩車文化完全係垃圾

誠哥入到去會唔會俾啲sales「喵嘴喵屑」？

嫁到有錢佬就離婚分身家啦

我比較想知好有錢既巴絲會唔會都上梗連登等睇住炫富證明(紙仔寫上自己連登名為實)

我諗最多中產會上連登以為自己好有

做第二個Brian Cha / YYLam / 笑波子

咁易比你分到咩

會食出前一丁

有錢唔會開心
冇就一定唔開心

點解行啲高級少少嘅店要自卑？

你可以去Google下咩叫心想事成
如果電話亭 命運自選台
做人扮清高 以為自己抵擋到慾望
係最中2病既傻仔

夠cash打官司就係

識一個中學fd 日日屋企做gym
食得超清 仲要全部有機野 (農場直送）
出街用布袋多 成身u 記
但出入就真係有司機 完全睇唔出

研究清楚先啦

啲懶高級既中價店就會白鴿眼，著得樣衰就會黑口黑面企係你隔離等你知難而退
真名店你著得幾hea都唔會西你面
不過我都係入過一次咁多衫褲鞋襪加埋500蚊都冇買八幾千蚊野幾好服侍

成日見到有人話真正有錢既人係好低調，都忍唔住笑

只不過可能係唔著名牌衫褲，去左其他地方姐

但女既點都有戴下卡地亞，伯爵，Hermes等等
男就點都有部靚車撚下
都唔洗講樓

利申：大學畢業無耐既表弟係it毒撚，著衫都好求其，但渣g63

另一個表妹未畢業，普通斯文女仔，文青look, 但戴親用親都係呀媽d 名牌袋呀金呀鑽呀咁

醒啦ching real life呀而加

就係呢家班死廢老死鄉黑

到你有錢你追求嘅就唔會係錢，人類嘅慾望係無限大

如果計nav通常都數到頭兩位數既

不過股票始終要有人接先值果個價，真唔真正有錢係睇有幾多cash，渣到超過九位數cash既人平心而論就真係唔多

唔係
不過唔靚，得番一條路，就係要叻同勤力
名店D sales 狗眼看人低，唔好介意

冇乜特別 都係着條睡褲揸架林寶去旺角食牛丸麵
順便買一斤牛丸咁

唔返工人生邊有意義

你呢類90年代CCTVB思維可以收收皮

啲人成日話香港係美食天堂購物天堂

但窮撚根本就感受唔到

我唸nav超過十億應該得幾十個家庭，forbes第50名已經係1.2b

呢種態度好正確
因為一個社會唔可以個個都係有錢人, 點都要有班人係下面世世代代做窮撚

但其實如果真係有錢到佢地咁
又好似好多野唔做得
不過有得簡 都唔會簡做窮撚啦

有同學屋企勁有錢，美國比華利山有別墅
但全家好低調，佢返學放學坐巴士
佢成日派D禮卷比我哋。我有一次問佢係邊到買，因為有時寫住員工優惠。佢話係佢阿爸公司派唔晒，叫佢送比同學仔（我哋），佢後來返咗美國
耶撚嚟，早幾年走咗啦

食人妻食到上新聞又得，三妻四妾又得
咪玩啦清

其實係真，大快活ㄧ個餐唔貴，都幾好食

有錢就有自由，想做咩都有資源有時間去做

利申 我無

講起呢樣野，我有個好有趣既observation，如果我冇估錯的話，ae黑卡應該得兩三千個account，唔知可唔可以用黎當係有幾多有錢人既標準

喵嘴喵舌
藐呀

中六合彩唔算有錢喇

不嬲有啲明星都係咁㗎喇，又或者上到好碼頭都好正常。

運呢家野 認命啦

利申 有錢

好似DAN爺

絕對係，靚女又正正常常唔好低能都一定上到岸。

有無錢唔係講思維
係講投胎

錢唔係萬能
但無錢就萬萬不能
結論 有錢真好

以前試過同個富二代玩成日
出入有車接送又入名店任試啲衫
食乜買乜都唔洗睇價錢
全世界個個對我地都好有禮貌
當夜晚番到屋企會有種夢醒感覺

仲要幻想自己係女人
做男人做撚到你咁

我諗去到有錢到嗰啲地步返工唔會係為錢，係想達到某啲成就多過錢。

講思維係第一代白手興家
投胎係富二代

香港貧富懸殊不嬲好誇張

我相信有錢人會盡一切能力渣最少cash
因為錢係士兵黎，要keep住比佢地去打仗幫主人賺錢，冇可能比佢sit around, doing nothing.
所以你呢個係偽命題黎，大把人可以套到一億出黎，只係套現要時間。但一定好少人會咁做，特別而家低息年代，套現渣住擺？

可能我講得唔太好，我意思係liquid assets

你渣七成一號仔同渣同樣價錢既QQQ始終都係唔同

咁要睇你想有錢到咩地步

如果係既D有錢人就自殺哂啦
D有錢人咁樣吹黎等D窮人安份為奴咋

幾錢有錢

入會幾萬蚊之麻有幾高級呀，又唔係一定要買船

得罪講
即係無錢

我屋企都有兩層樓
咁就叫有錢？

呢d只能夠叫中產

幾萬蚊⋯？
加多兩個零再睇你識咩人先入到

咁香港大把ok有錢

你真係唔識

country club都有Honda保姆車啦
司機揸果架唔使比咁靚佢

其實有錢人享受比人睇得出定比人發現你係有錢人呢?

我自己睇錯野
佢係半山撚
咁完全唔同啦
兩個世界

你鐘意啦

小弟玩開船

真心未試過
下次出糧試下，一定好撚爽

話自己ok有錢都叫偏低調？

第二杯要正價，諗起都唔敢叫

原來你講呢間，咁無野喇
我講緊amc

AMC係戲院
ABC?

但係你計漏咗一樣野 就係人類嘅口腹之欲 sims你極其量感受到你間屋企大啲靚啲好玩啲
但係有錢人可以食好嘢 屌正女 感覺已經唔同晒 雖然你話會厭 但係天性嘅嘢隔一排就會出返嚟 再唔係其實佢哋日日隊草隊到傻都得啦

講真我請人嘅話 一定搞到啲下屬自己有鬥爭 然後自己睇好戲 因為我以前啲老細都係咁
真係好撚仆街

人人都係得幾十年
邊個會想自己窮日日捱

又一件窮撚教人做有錢人

對眼生係額頭

世界就係咁唔公平 總要有好似樓主你咁既失敗者
咁樣啲權貴先會有奴隸

藐嘴藐舌。。。

如果隻game真係咁樣 我應該一早揼撚爆咗部電腦

現實咪係度玩緊咁樣既game

但你呢啲唔係叫野心 係純粹貪心

Jm9

一杯真係唔夠飲

以為你講lando norris

你真係唔識架喎，一直都冇提過抵擋欲望，你幻想出黎架？
你蠢都算，仲要有幻覺…block9你算，廢事比你個on9仔污染到我隻眼

紙包唔住火

有啲由fd搭fd

想講啲Sales嘅態度閪係佢哋服務態度問題
你閪過佢少少 佢就驚撚到鳩縮
就算你好撚有錢買完野行出個門口一刻
佢都可以笑鳩你傻仔

Agree!

係
想當年玩sim打code出cheat要無限錢是常識吧

如果個個普通人都可以咁易"發達"咁發達個要求就自然愈黎愈高啦

你咁既自卑心態

比你好似誠仔咁有錢

你都會覺得有人睇你唔起

租架車咪可以完夢囉

GTR 呢d 車無人會care

會好想知做窮人係咩感覺

MK 車

Are you Brian Cha?

有錢人唔好輕易話自己有錢
大撚把人有錢n倍

係IG可以係咁出PO
有錢人可以每去到一個地方就隨便影一張上IG唔重復
窮人就要去一個地方影幾百張相之後慢慢出扮野

可以諗下

都係廢柴式（包你睇到著火）

嗲哋媽咪俾幾層樓幾間舖我收租，又幫我開物業管理公司，我18歲考車牌，老嗲哋買咗幾架車俾我，都有7人車同司機。我住半山區，屋企有工人，養咗幾隻番狗。
唔使返工，我碌卡嗲哋找數。
又有私人飛機。有時興起去日本食料理，去法國飲紅酒。
挖沙池，菇時，飛甩雞毛，上嬲，一有新貨就會打俾我叫我睇下買唔買，我信得過佢哋嘅，通常我叫佢哋包起送嚟我屋企。
咁多衫褲鞋襪都唔知著咩好，我請咗班it人材同埋室內設計師加機電工程師幫我度個a.i.更衣室，過咗時嘅衫自動火化。由a.i.幫我揀當日著嘅衫，所自動送到我面前，最好幫我著埋。
有時嚮屋企食，不過長期同一班人服侍我就好悶，我會不定時換晒D人佢。
我架車阻住條路咩? 我叫機司開架直升機嚟邊個趕時間我就送佢去目的地。
噢…撞死人? 係咪家庭經濟支柱? 係我就叫嗲哋養埋佢哋，如果小朋友呢～我可以幫佢搵個讀書聰明D健康D嘅俾佢領養，我嗲哋幫手養埋點話?
成日有地產商摟我買樓，我買咗先啦，嗲哋俾錢。

其實無咩分別

睇你同咩人比

有錢先少額外要求
有要求，但個要求本身你已經滿足到

有無話會去邊識人/social?

可唔可以講下你條女嘅背景？

唔好妄自菲薄 每個人都有技能 優勢 問題睇你發唔發掘到

係咪好fit同健康？

走咗係指過咗身？

想in ai

靚女都冇用

國際學校一個月學費先萬幾

所以一知道自己唔係岀生有錢家族就好重刷
如果我做老師一定會咁同啲學生講

貧窮限制咗你嘅想像力

叫凍檸樂

唔對題
依家係問點樣嘅思維先做到有錢人
而唔係到頭嚟都係冇錢嘅心態

有優勢都要有運 已經唔係心態問題
呢啲唔到你話事

出去玩女人老婆唔會嘈

Yes 聽佢講成家定期body check

嫁入去已經要簽冇得分身家

sims crack 咗隻game 唔再好玩係因為比隻game 框住咗，但現實有無限可能，有錢就幾乎萬能

I dun think so。真正的名店唔係睇錢，正如睇錢好重的人一定下等。

我都想知

我跟樓主的

中左下期話你知

所以特朗普咪做下總統，追求比超級富豪更高一層次既level

點知走咗？意外？病？

似係sales問題
btw增值自己先有機會變，無謂同人比較

g

窮都冇計，窮人真係比唔上有錢人，呢個係事實來。所以唯有學識感恩，珍惜擁有既，期待未有既，咁樣就算了。如果你人生期望係有錢，咁咪唸下點發達囉。如果你人生期望係安穩，咁咪組織家庭囉。如果你人生期望係無悔，咁咪趁早做想做既野囉。每次我因為錢而覺得失望、失落，我都係咁唸。今世做唔到有錢人，下世都未必得。所以..算啦。人生已經好累，唔好唸呢啲啦！

我都想學吓絲打咁積極樂觀，成日追求啲自己根本冇可能得到嘅嘢其實真係好辛苦

樓主，最近發覺有 bargaining power 比有錢更重要

想像一吓你而家係條二世祖，但又咁唔好彩個老豆係條覺得有錢大撚晒嘅仆街，由細到大用錢操控你人生嘅發展，你會唔會覺得比出生窮更難受？

同一道理，你想有錢都係唔想俾啲仆街支配，可以唔洗嘥自己青春打啲戇鳩工（先例設你份工係冇成就感，純幫啲二世祖賺錢），有本錢做返啲自己鐘意做 / 覺得有成就感嘅嘢 (eg. 創業、買靚嘢、興趣 etc.)

咁即係問題唔係喺你單單有冇錢本身，而係你夠唔夠 bargaining power (可以係錢、個人能力、運勢、人脈、技術、學歷、又說技巧、謀略 etc.)，冇就要一直忍受俾啲仆街支配

只想有錢到比屋企人享到福，滿足到買下啲無謂野，然後無後顧之憂去做下環保活動

所以我唔明點解d有錢人都要自殺
雖然話有錢人有有錢嘅煩惱
但佢嘅煩惱一定比我少

呢個PO 9成嘅內容,俾到盡都只係算中產

好似打機玩三國無雙係咁鳩打都嬴就無隱啦。樓上班友只係識得食玩訓咁撚膚淺

我覺得有錢人又好乜鳩都好，你一生人做到起碼一件真係有意思既事已經成功左。

即係好似做生意咁，你創業又好，救到一間公司又好，甚至以一人之力整冧成間公司都好都係一種食玩訓俾唔到你既成就。好似打機玩三國無雙係咁鳩打都嬴就無隱啦。

仔都可以溝gay/女富豪啩?

塊西鑲金？

上面遊艇會嗰度笑咗..佢地有一定數，要排期上，類似於有人空咗個位出嚟，之後第二個先入返個位咁，真係有錢都要等

有錢人壓力都唔細

係，cancer

係
下世小心D

入會唔駛等
泊位先要等
遊艇會見你長期都唔嚟查的船下去，佢就會free返你個泊位出嚟

唔得，因為好多名星都有，但現實係得幾億身家

我就垃圾中學 垃圾U

個人會開始有d飄，同埋迷失自我

可唔可以講下你哋係點一齊？點解你哋會夾到？

超市收銀 ok有錢

唔好意思，我其實係想婉轉咁問。

另外，佢知唔知佢啲frd笑你，佢有咩反應？

唔好諗點樣短時間內發達，因為咁樣係不切實際，所有有錢人都一步一步咁累積財富。就算真係有一步登天嘅方法，人地都唔會無端端教你。

物以類聚，你先增值自己，慢慢就會識到d有實力嘅朋友。到時只要等啱機會就會賺到錢。

香港唔承認簽婚前協議，只不過到分身家嗰陣，法官會考慮個男人比少d贍養費。

題外話，我覺得城城老婆好撚奸，捉城城係香港註冊。若果佢地係大陸註冊的話，離婚係分唔到城城嘅婚前財產。

唔做得架？求其貪方便搵份打發下時間
一定係賺錢架？錢40幾蚊賺條毛？
兒登仔真係搞笑
信不信由你

On9 我身邊人，除左3-4個bf，其他真係冇人知，我衣加話你知你又唔知我乜水

貪方便樓下*

夠膽大家都唔出樣 睇下邊個有得in！

但條女又同返你講嘅佢唔驚你唔開心？

我明，ching，我明

其實 做人無「後顧之憂」所產生既「蝴蝶效應」係好大好大

所以 啲二世祖成日話成功靠自己唔係靠父母幹
根本係 on9 思維嚟

我覺得咁你就繼續做自己，可以一齊plan將來。

你女朋友性格係咪幾溫和體貼？

唔好諗太多其他人點睇，盡情享受你哋嘅時光，有咩萬一都算係無悔先吖

你女朋友似係啲唔係大注重物質嘅人。

佢係咪都係專科？自己搵到食？

好似世界上所有野都係免費咁

講個簡單例子

A 係有錢仔, 18 歲生日, 老母畀左 10 萬左佢做利是
B 係普通人, 靠做 part time , 靠多年利是錢 , 儲到 10 萬蚊

18 歲嗰年佢地一齊開戶玩股票
A 因為知道自己 10 萬蚊隨時都有, 可能19 歲生日又有 10 萬
佢既投資就會大膽啲 風險承擔亦會大啲 搏啲 去盡啲
B 因為知道自己好辛苦先儲到 10 萬, 可能只會用其中 1 萬, 2 萬試下水溫

就算佢地同日同價買同一隻股票
因為 A 可以承擔既風險 > B
A 既回報都會可觀過 B

就係咁一年後 A 可以靠投資 10 萬變 20 萬
B 就因為當初有後顧之憂 10 萬只係變 11 ~ 12 萬
個差距就係咁樣一直滾大

唔淨係投資, 其他生活既諗法都係有類似既情況

你無錢 就一定會有後顧之憂, 之後左右你既向上流既機會
但係咪你無錢 又做到無後顧之憂 就可以向上流 ?
但通常都係會遭受一舖清既命運 , 只有極少數人可以成功

唔識野又口臭果啲叫達克效應

佢個ex係得唔到你女朋友先踩低你，唔洗理佢。如果佢有料就唔洗攞背景嚟比，話你比唔起佢哋圈子。

依段感情嘅關鍵弱點係：
1. 女方自己/家庭嫌棄你物質能力唔夠
2. 你嘅自卑令自己辛苦到想分手/太神經質個女仔頂唔順

我相信你係上進嘅人，ching繼續努力

唔好ff太多。

當你出世係一個有錢家庭

你ge圈子自然唔會再係公屋撚，而係大家咁上下，甚至再有錢過你。

所以如果你keep住葡萄撚心態，你永遠都唔會開心

我都算「ok有錢」過你既圈子長大
真係無乜人夠膽話自己ok有錢
呢個圈子既人識得人多，唔會夠膽咁講
同埋睇你講幾句野都覺得你好低質

不過連登咁多小朋友同基層，響到呃人係幾易既
have fun

CV 一放相即請+1

唔會, 仲係覺得好撚好玩

有錢人同窮人睇野既角度好唔同,
窮的確限制左眼光

利申:窮撚

姐係你定佢地讀MBBS

唔講富一代，識兩個富二代10幾20歲仲讀緊書外國留學. 佢地買野係會睇邊樣最貴，係網上買野會用價錢(由高至低)做filter, 買最貴，無貨先考慮第2貴. 例如Macbook Pro咁，佢唔會睇性能點樣，直接一黎間最貴果部(即係差唔多3萬港紙）

我屋企冇乜錢
銀行得番20億
前幾日架垃圾跑車又俾條P牌仔撞撚左我屌佢老母
而家番工都要行落山十足十啲山區兒童

唔係個個人都係咁既咩

你都on9
呢啲叫上進心
我條女話既

但係我識幾個有錢人都爛身爛世，仲慳到仆街，唔講都唔知原來已經幾層樓揸手，仲已經供斷晒

出入頭等其實好基本配置。 無咩好講。 有錢人係講緊搭私人飛機

入到嚟就係等呢句lando可摸耳車我

Agger 白手同二代嘅人生ethics根本完全唔同

跑車係攞嚟溝仔嫁

屌你老母 你唔識玩姐 有呢啲source 我玩到曉飛都得

點樣睇你唔起

我好享受努力搵錢做富一代 好過享受做富二代
起碼到時侯你有資格睇唔起富二代

有冇人睇過億男

但我會享受晒crack既內容先
爽到

係講一個平平無其既男人
每日為咗搵餐飯食而工作
突然有日中咗頭獎
之後個種心境變化

識人有錢（家族級嗰種）
但走去扎鐵

鍾意點就點 嗱 呢D就係power啦

一直覺得財富 / 資本 / bargaining power 都係累積嘅

第一代：公屋 / 劏房 / 木屋區垃圾出身，揼石仔捱到養到下一代，升上住普通居屋 / 私樓

第二代：普通居屋 / 私樓仔，讀到書儲到錢識投資，打 office 工受盡老屎忽氣，捱上去變中產

第三代：因為已經係中產，即係生活無休老豆老母已經財務自由，仲有閒錢可以俾仔女最好嘅資源，供仔女讀好學校做優才生同俾仔女唔打工去創業。而假設第三代創業成功，就可以升上富一代。

即係話足足要三代人共同努力先可以爬到上去做有錢人，而能夠投胎做二世祖（第四代）真係要好有運同福德夠

有好多人喺第一代 / 第二代已經放棄咗

所以你見 Bill Gates, 巴菲特, Mark Zuckerberg 都係有家底（第三代），有幾多人能夠一步登天

資本主義核心價值就係「累績」，起碼「累積」幾代人嘅資本、知識、人脈先造就到下一代嘅成功

有錢我買起連登，睇你唔順眼搵埋你出黎叫你跪響我面前都仲得

有錢我可以返大陸買通晒警察，起一個地下禁室，定期就捉d人入去玩買通果d警察安排其他殺手每隔一陣子滅口。

有錢真係可以乜都做到